同男朋友各自約中同食飯，約到同時同地

中同大家唔識， 所以唔會一齊食飯。但係我地各自約埋同一個時間喺同一間餐廳，仲要諗住聽日就同班中同講我拍拖。
好驚咁啱坐咗喺隔離枱唔知點算。

講 hi , 乜咁岩呀

一次過同曬兩邊介紹
順勢嚟個兄弟姊妹速配約會

諗到都覺得尷尬

可以考慮
我同男朋友都係約咗兩個未出pool嘅中同

Strong post lm
要求聽日現場直播

可以收番speed dating 中介費

成功係咪可以收貴啲

已留名跟進

大家唔好淨係留名，俾吓意見啦

索性坐埋一台啦
你同男朋友各自同中學同未講會有驚喜畀佢地

試過
食食下飯見到佢同成班同學行入來，我都呆左

可唔可以講吓比我參考

唔尷尬就ok啦，最驚尷尬

同廢事佢中同有睇post自爆咗

咪又係分開坐，一齊坐就真係on99

但你有冇同你啲friend講話見到佢地

成班女入到餐廳見到我就喺度起哄，成間餐廳都知
之後班男講左兩句就理鳩佢繼續食放題

乜撚野叫中同

咁冇嘢喎，我仲覺得唔錯

中學同學